請暫停所有支線

唔該各位停一停啲連儂牆 打擊TVB 同埋罷食嘅post

宜家要全力谷人去上水同沙田

連儂牆由得啲廢佬拆 我哋之後再起

TVB同吉野家我哋自己罷睇罷食

但沙田上水唔夠人嘅話就好難再激起咁多人上街

你見到有人挨打 你好嬲 請你一齊上街

你要收吉野家皮 請你上街宣傳

咁夠多位 大家星期六日見

no forgive, no forget!

我無嘢講！

我無嘢講

Why not both

沙田，上水！

請問我點分化呢？

當然可以 但希望多啲人擺返個焦點喺個遊行 因為唔夠人嘅話個運動真係會完

PUSH

你直接提醒沙田上水有機會唔夠人就ok
要叫多d人出黎
唔需要叫人唔好攪連儂牆/tvb etc
各有各做

推

各有各做 但係遊行嘅力量係人數

連儂牆同抵制之後都可以繼續 但遊行一過咗嗰幾個鐘之無

大家幫幫手

up

推呀

係我講得唔好 但我希望大家個焦點放返喺個遊行上面

點解要暫停，各有各做囉

推!!!

暫停啲post

幫手推返主線post上黎就ok, 其他各有各做啦

咁你就開新post啦

土推

我明你意思
相信喺各個前線
不論係文宣定係連儂場嘅都會到時有調動一定人力去join同用自己方式支持遊行

相信大家吧！

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

反信用制度先要杯葛大陸支付支付系統！
大家幫手推